到底點解

點解哭泣聲絕無意義?